公屋富戶政策目的原來係咁

房委會資助房屋小組主席黃遠輝表示，富戶政策目標非要增加回收單位，政策應符合公平公正原則︰「富戶居住情況，必定優於居住劏房等不適切居所的住戶！」

我唔要你俾多粒魚蛋我 我要你收番佢粒魚蛋 ?

成班個腦坐撚住唔識行

劏房等不適切居所

陳帆今日先出黎話要搞劏房

富戶唔想被趕走
於是d仔女除名出去租ton房
富戶被趕走買私樓
於是直接推高樓市,ton房加租

原post 都唔知做乜7
阻住曬討論

推高床位租金，提升樓價

條友真係on99

過得富戶條界就出去租樓住啦，有咩問題

on撚9
知唔知咩叫更需要既人
騰番出黎咪就係比窮果班

騰番間屋比訓床位個d上公屋呀，有錢自己租樓啦，痴痴地

一推呢個政策，包租婆就即刻知大把人出來租屋，即時加租，邊個受害？

仲有，好多租床位，因冇固定地址（唔續租、有時通街瞓）好難申請公屋，

利申：住過床位

想問係咪會騰番間公屋出黎？
唔講以為趕完富戶間屋空左
好難申請公屋係另一個問題，比d邏輯啦大佬
窮人入，有d錢去租都可以反
你係咪年年去旅行d公屋戶呀我正式屌你老母添呀